[Eddy 吹水台] 16/3 吹水 / 星之卡比

今日2230 開

呢個台 可以話係一個半電台
點叫半電台？就係經常黑MON 但間中又有啲嘢睇吓咁
今日會打星之卡比 竟然有GAME想玩

EDDY台:
過份投入打機 鳩UP 鳩叫 都係呢個台嘅特色

固定 :逢星期一 五 夜晚十點半 2230 開
非固定: 隨時突發開台

另外仲有BACKUP + 精華CHANNEL 得閒埋嚟睇吓啦